中方貨車失控翻覆 上百戰螂哄搶7噸中国豬 連車門都被搶走

中國受非洲豬瘟、武漢肺炎以及洪災影響，國內豬肉價格飆升，較去年大漲8成5，政府還強調「價格可控」。中國江蘇省鹽城一輛載著10噸重豬肉的貨車8月4日發生擦撞後翻車，附近民眾居然開著貨車、摩托車等來搶散落一地的豬肉，最後還把貨車掉落的後門給搬走，讓貨車司機欲哭無淚。

綜合中國媒體報導，8月4日凌晨5點多，1名貨車司機載著價值人民幣40多萬元，重達10噸的豬肉從上海前往山東，途經中國江蘇鹽城時，在高速公路上發生車禍，將豬肉散落一地，連貨車的後車門都斷裂掉在地上。

當地村民發現之後，攜家帶眷地開著貨車、三輪車、自行車、汽車到現場搶奪地上的豬肉，貨車司機在現場哀求村民別搶肉，但是沒有人理他。

上百民眾搶了一批又來了下一批，最後10噸重的肉只剩下3噸。

此外，在事故現場，有村民在搶肉時，發現貨車掉落的後車門比豬肉值錢，便開了輛三輪車來，直接把後車門給搶走。

貨車司機難過的表示，雖然馬上報警，追回部分豬肉，但是損失仍然相當巨大。而保險公司雖然會折價理賠剩下的3噸豬肉，被哄搶丟失的豬肉則無法理賠。損失約人民幣28萬元，折合新台幣約117萬。

配呢個icon簡直係一絕

話唔定單車禍係佢地set up

冇搶埋你部貨車咪算好囉，貨車司機應該感恩。

親 不怕 你還有黨呀

所以話無一個中國人係無辜
根本個個都做缺德既事
邊個話錯既係政府, 人民係無辜 ?

都係鐵嚟
扑咗佢都秤到幾分錢返嚟嘅

地上執到寶，問天問地攞唔到，民智已開

支那東北地區同大西北一樣賤畜
而家支共領導班子都係北佬黎

聯署支持封殺微信同TikTok

中國人=BM究極生物

中国豬

支那炒親貨車都俾人搶野，仲話全面小康

冇人話過
完
彈開啦

應該都好耐冇食過豬

民主中國，世界末日

唔明，點解保險唔係陪曬，只陪部分？

有好多支那民運係咁諗 想推卸責任
日本皇軍唔代表日本人
德國納粹唔代表德國人
支那豬同共產黨係咬尾蛇
相生相剋
邪惡既支那豬組成了共產黨
共產黨又創話了更邪惡的支那豬

好小事

一路睇一路笑
諗起之前香港一疊疊錢係地下都只係排住隊執
我諗係中國發生真係會殺左個解款員再搶錢

有咩問題，幫你清理撞車現場

cls

而保險公司雖然會折價理賠剩下的3噸豬肉，被哄搶丟失的豬肉則無法理賠。

保險唔保捐失，咁買黎做乜

冇將個司機當豬肉抬走咪算好

就係因為咁中蟈仁先咁唔習慣排隊

左膠: 派居港權比佢地會變手足

唔抬走埋隻司機?

唔好食連豬呀

中國特色

咪又係五十步笑百步

中國所有人民都能夠發揮共產主義嘅極致

此外，在事故現場，有村民在搶肉時，發現貨車掉落的後車門比豬肉值錢，便開了輛三輪車來，直接把後車門給搶走

邊有搶啊？明明係用自己實力攞返黎嘅豬肉

悲觀既人: 冇咗7噸
樂觀既人: 仲有3噸
支那人: 你媽死了 靈堂失火 火我放的

推［上Twitter救蘋果］黎智英被捕震驚中外，大量外國議員/媒體報導。 - 分享自 LIHKG 討論區

推光復香港 時代革命

THIS IS 支那

打開關口都會有一樣效果

不是共產嗎 ? 取一兩頭有甚麼問題

黨中央話豬肉價格巳大幅回落，多到要倒落地

支那人根本唔值得可憐

窮山惡水出刁民
有d好鬼窮嘅地方真係會set嘢截停部貨車
一停就大家衝上去搶

應該配槍

依套我有睇

蝗災算force majeure，所以唔賠

沒有一個是無辜

原始人狩獵示意圖

堂堂大國子民餓到咁？

<-- 司機

支那人富起來了

衰既係政府, 你搞D唔關事既人民係好缺德既

但呢D人民係關事既, 所以請自便

中國人就係賊性難改

係蚛蟈仲有3噸已經係一個好好既表現

可能係村民收到風有貨車
中間揸車去炒咗佢
然後衝上去分

GTA : China 🇨🇳 , the pork chop heist

冇豬肉食，何不吃牛肉？

喺支國，運野唔請傭兵點得架

大陸啲屋無住一排，鐵門會被人拆走拎去賣

厲害了支那狗，又有得開餐

鬼國...

上百民眾搶了一批又來了下一批，最後10噸重的肉只剩下3噸。

竟然仲有淨

推

已經唔係新聞啦！

中國特色嚟，呢種新聞已經見怪不怪，睇到麻木晒，之前有公安嚟到都阻止唔到…

蚹蛤蟈蜻

你是自由的

懷疑係咪特登炒車

貨車是不是誤入土匪營咋？

中國豬瘋搶中國豬

這很中國

開始有土匪

個情景好 JRPG 風格

無搶埋個司機算係咁啦 要感謝黨

又幾醒喎搶搶下心諗屌道門仲值錢

山賊劫鏢
合符国情

Set多幾次村民好快脫貧

上百戰螂

無搶埋司機D器官都算唔話得啦

其實點解反車先搶

點解保險唔賠...咩理由...

Agree

你知唔知咩叫沉默是鐵呀....

香港幾十年前都係咁

下次車批落左毒既豬肉返上大陸炒車

小粉紅開口埋口都叫人感恩

仲淨3噸
即係無事啦

喪屍

厲害了我的國

習近平近日對制止餐飲浪費行為作出重要指示。

他指出，餐飲浪費現象，觸目驚心、令人痛心！盡管我國糧食生産連年豐收，對糧食安全還是始終要有危機意識，今年全球新冠肺炎疫情所帶來的影響更是給我們敲響了警鐘。

🔴 國家主席呼籲不可浪費糧食，要有糧食危機意識。

真係唔好浪費